====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Quant aux aspects macro-économiques  : la robotisation marque-t-elle une rupture et va-t-on vers la rareté du travail , voire sa fin ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

